大家多啲喺有公信力嘅Facebook page留言

例如now 新聞 同埋 有線 呢兩個page加埋有多過一百萬followers
入邊全部啲留言難聽到仆街
一個普通人入去睇真係會以為我哋係少數意見

P

搭單講句，請光復rthk ig同fb

邊個真係會咁得閒慢慢睇留言

冇成本 唔使俾人拉 可以主導到兩個有公信力媒體comments 嘅輿論

你的時間就係成本
你落街搞連儂牆好過你成晚不停留言

各有各做 打句野禁幾個like 1分鐘都唔使

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果我搞TG group 有冇人有興趣 一出新聞我就會post出嚟比大家入去幫手comment and like